"open_in_limit_alert" = "한 번에 최대 %d개 파일을 다른 앱으로 열 수 있습니다.";
"Play" = "이 음악 재생";
"Open In…" = "다른 앱에서 열기";
"%d_Contacts" = "%d_Contacts";
"delete_file_title" = "파일을 삭제하시겠습니까?";

/*
 * '\n' is line break.
 * If you need to break line, do not use Enter key. just add '\n'
*/
"delete_file_desc" = "%d개 파일이 기기에서 삭제됩니다. 삭제된 파일은 복원할 수 없습니다.";

"delete_tod_card_title" = "전송 내역을 삭제하시겠습니까?";

/*
 * '\n' is line break.
 * If you need to break line, do not use Enter key. just add '\n'
*/
"delete_tod_card_desc" = "전송 내역을 삭제하면 \n상대방이 파일을 받을 수 없습니다.";

"delete_upload_card_title" = "전송 내역을 삭제하시겠습니까?";

/*
 * '\n' is line break.
 * If you need to break line, do not use Enter key. just add '\n'
*/
"delete_upload_card_desc" = "전송 내역을 삭제하면 서버에 업로드된 파일이 삭제됩니다. 삭제 후에는 링크를 통해 파일을 다운로드 받을 수 없습니다.";

"rating_popup_title" = "Send Anywhere 평가하기";
"rating_popup_msg" = "Send Anywhere가 여러분의 불편함을 조금이라도 해소해 드렸다면 잠시 시간을 내어 스토어에 리뷰를 남겨주세요!";
"rating_popup_cancel" = "아니오, 괜찮아요";
"rating_popup_remind" = "나중에 알려주세요";
"rating_popup_rate" = "별 5개 주기!";
"profile_permission" = "프로필 사진을 촬영하기 위해 카메라 권한이 필요합니다.";
"saved_cameraroll" = "카메라 롤에 \n저장되었습니다.";

/*
 * Do not translate 'system info' Only translate 'Describe your inquiry'
 * '\n' is line break. If you need to break line, do not use Enter key. just add '\n'
*/
"feedback_mail" = "\n- 어떤 문제가 있으신가요? 자세히 적어주시면 문제 해결에 도움이 됩니다.\n\n\n ---System Info---\nModel: %@\nOs Ver.: %@\nApp Ver.: %@\nDevice Id: %@\n\n";

"extension_guide" = "이 화면이 꺼지면 전송이 중단됩니다. \n전송 중에는 화면이 꺼지지 않도록 주의해주세요.";
"folder_item" = "%d개 항목";

/*
 * Please translate shortly.
 * '\n' is line break. If you need to break line, do not use Enter key. just add '\n'
*/
"tooltip_photopreview" = "사진을 길게 눌러\n미리 볼 수 있어요.";

/*
 * It's a tool tip like #28318863
 * Please translate shortly.
 * '\n' is line break. If you need to break line, do not use Enter key. just add '\n'
*/
"tooltip_menu" = "원하는 사진앨범을\n선택할 수 있어요.";

/*
 * It's a tool tip like #28318863
 * Please translate shortly.
 * '\n' is line break. If you need to break line, do not use Enter key. just add '\n'
*/
"tooltip_musicplayer" = "파일 탭에서\n음악파일을 재생하세요!";

/*
 * '\n' is line break.
 * If you need to break line, do not use Enter key. just add '\n'
*/
"Grant_Photos" = "Send Anywhere가\n사진에 접근할 수 없습니다.";

/*
 * '\n' is line break.
 * If you need to break line, do not use Enter key. just add '\n'
*/
"Grant_Contacts" = "Send Anywhere가\n연락처에 접근할 수 없습니다.";

"Grant_Desc" = "설정메뉴에서 접근을 허용해주세요.";

/*
 * %d : the number of folders
 * %@ : name of destination folder
 * 
 * example : 5 Folders Moved to Adele
*/
"Moved_Folders" = "%d개 폴더가 %@로 이동되었습니다.";

/*
 * %d : the number of files
 * %@ : name of destination folder
 * 
 * example : 6 Files Moved to Beyonce
*/
"Moved_Files" = "%d개 파일이 %@로 이동되었습니다.";

/*
 * %d : the number of folders/files
 * %@ : name of destination folder
 * 
 * example : 5 Folders, 6 Files Moved to 2017Music
*/
"Moved_Foleders_Files" = "%d개 폴더, %d개 파일이 %@로 이동되었습니다.";

/*
 * %d : the number of folders
 * %@ : name of destination folder
 * 
 * example : 5 Folders copied to 2017Music
*/
"Copied_Folders" = "%d개 폴더가 %@에 복사되었습니다.";

/*
 * %d : the number of files
 * %@ : name of destination folder
 * 
 * example : 6 Files copied to 2017Music
*/
"Copied_Files" = "%d개 파일이 %@에 복사되었습니다.";

/* Please refer to #28309062 */
"Copied_Foleders_Files" = "%d개 폴더, %d개 파일이 %@에 복사되었습니다.";

"NSPhotoLibraryUsageDescription" = "사진 권한을 허용해주세요. 사진 권한은 라이브러리의 사진과 동영상을 전송하고 카메라 롤에 저장하는 데 사용됩니다.";
"NSContactsUsageDescription" = "연락처 권한을 허용해주세요. 연락처 권한은 내 연락처를 전송하는 데 사용됩니다.";
"NSLocationUsageDescription" = "위치 권한을 허용해주세요. 위치 권한은 주변 기기를 찾는 데 사용됩니다.";
"NSCameraUsageDescription" = "카메라 권한을 허용해주세요. 카메라 권한은 QR 코드와 프로필 사진을 촬영하는 데 사용됩니다.";
"On Twitter" = "트위터";
/* same as [UPDATE] button of Appstore details */

"UPDATE" = "업데이트";
"About" = "정보";
/* Please translate it shortly (Fixed size like screenshot) */
"Sent" = "보낸 내역";
/* ● Do not translate !!!! */
"© 2017 Estmob Inc. All rights reserved" = "© 2017 Estmob Inc. All rights reserved";

"On Google Plus" = "구글 플러스";
"On Youtube" = "유튜브";
/* Please translate it shortly (Fixed size like screenshot) */
"Received" = "받은 내역";
"Send Anywhere Official Website" = "공식 홈페이지";
"On Facebook" = "페이스북";
/* reload */
"Refresh" = "새로 고침";
"Are you sure you want to delete all history?" = "전송내역을 모두 삭제하시겠습니까?";

"Delete All" = "전체 삭제";
/* remove from list */
"Remove" = "재생목록에서 삭제";

/* Related on music player */
"Shuffle" = "임의 재생";
"Cancel" = "취소";
"Change Password" = "비밀번호 변경";
/* Related on music player */
"Repeat" = "반복";

/* Related on music player */
"Up Next" = "재생목록";
"Done" = "확인";
"Invalid password" = "잘못된 비밀번호입니다.";
"Password mismatch" = "비밀번호가 일치하지 않습니다.";
"New Password" = "새로운 비밀번호";
"Unable to change password" = "비밀번호를 변경할 수 없습니다.";
"Password must be at least %d characters" = "비밀번호는 %d자리 이상이어야 합니다.";
"Success" = "성공";
"Verify Password" = "비밀번호 재입력";
"File transfer canceled. Network unavailable." = "네트워크 연결이 중단되어 파일 전송이 취소되었습니다.";

/*
 * Setting menu
 * Please refer to #28307937
*/
"Connect to Desktop" = "데스크톱 앱 설치";
"Send" = "보내기";
"Invalid email address. Please try again." = "잘못된 이메일 주소입니다. 이메일 주소를 다시 확인해주세요.";
"Failed to send email. Please try again." = "이메일 발송에 실패하였습니다. 다시 시도해주세요.";
"Email" = "이메일";

"A link to download Send Anywhere will be sent to your e-mail." = "이메일로 센드애니웨어 데스크톱 앱 다운로드 링크를 발송해 드립니다.";
"Deselect" = "선택 해제";

"Select" = "선택";
"No Contacts" = "연락처 없음";

"Select Destination folder" = "대상 폴더 선택";
"%d Items" = "%d Files";
"Close" = "닫기";

"Move" = "이동";
"Copy" = "복사";
"Some files couldn't be moved." = "선택한 파일 중 일부를 이동할 수 없습니다.";
"Unknown Device" = "알 수 없는 기기";

"No Files" = "파일 없음";
"Sign In" = "로그인";
"Sign Out" = "로그아웃";

"Some files couldn't be copied." = "선택한 파일 중 일부를 복사할 수 없습니다.";

"Enter your profile name which helps your friends find you." = "친구들이 알 수 있도록 프로필을 설정해 주세요.";

"edit" = "편집";
"Name" = "이름";

"Profile" = "프로필";
"Choose Photo" = "사진 선택";

"Take Photo" = "사진 촬영";
"No Items" = "표시할 항목 없음";
"Sort by Name" = "이름순으로 정렬";
"Go to Setting" = "설정하기";

"Sort by Size" = "크기순으로 정렬";
"Sort by Date" = "날짜순으로 정렬";
"Untitled" = "새 폴더";
"New Folder" = "새 폴더";
"Enter a name for this folder." = "이 폴더의 이름을 입력해주세요.";
/*
 * This is a tab name. In the Activity tab, users can find their transfer history.
 * Please translate it shortly (Fixed size like screenshot)
*/
"Activity" = "전송내역";
"Failed to create new folder." = "새 폴더를 만들지 못했습니다.";

"More" = "더보기";

"Notice" = "공지사항";
"Receive" = "받기";
/*
 * Setting menu
 * Please refer to #28307937
*/
"Getting Started" = "시작하기";
"FAQ" = "자주 묻는 질문";
/*
 * Setting menu
 * Please refer to #28307937
*/
"Settings" = "설정";
"Tell a Friend" = "친구에게 추천하기";
"Send Feedback" = "문의하기";
"Rate Us" = "평가하기";
/* ● Do not translate this string!!!! */
"[Estmob Support]" = "[Estmob 고객지원]";
"You can not send a mail now." = "설정된 계정이 없어 메일을 보낼 수 없습니다.";
"There may be a problem with the mail server or network. Please try again." = "네트워크 연결에 문제가 있습니다. 다시 시도해 주세요.";
"mail sent." = "메일이 전송되었습니다.";

/*
 * '\n' is line break.
 * If you need to break line, do not use Enter key. just add '\n'
*/
"[Send Anywhere] \nSend Data Directly, Anywhere in the World. \nJust Send Anywhere! \nhttp://send-anywhere.com" = "[Send Anywhere] \n쉽고 빠른 무제한 파일 전송 서비스! \n파일 종류와 용량 제한 없이 모든 플랫폼에서 무료로 이용해보세요. \nhttps://send-anywhere.com";
"Albums" = "앨범";

"No Photos" = "사진 없음";
"%d Photos" = "사진 %d장";
"%@ Photos" = "%@장의 사진";
"Sort by Newest" = "최신 날짜순으로 정렬";
"Point the camera at the QR code." = "QR 코드에 카메라 초점을 맞춰주세요.";

"Sort by Oldest" = "오래된 날짜순으로 정렬";

"Enter the Key" = "키를 입력해주세요.";

"You need camera permission for using QR Code scanner." = "QR 코드 스캐너를 사용하기 위해 카메라 권한이 필요합니다.";
"Key does not exists." = "상대방이 전송을 취소해 받을 수 없습니다.";
"No available disk spack." = "저장공간이 부족합니다.";
"Error occurred while transferring. (Code: %d)" = "파일 전송 중 오류가 발생했습니다. (오류 코드 : %d)";
"Input Key" = "키 입력";
"Recent Devices" = "최근 공유 기기";
"Delete" = "삭제";

"Edit" = "편집";
"Are you sure you want to delete all recent devices?" = "최근 공유 기기를 모두 삭제하시겠습니까?";

"%d Selected" = "%d개 선택됨";

"Select All" = "전체 선택";
"OK" = "확인";
"Deselect All" = "전체 선택 해제";

/* Please translate it shortly (Fixed size like screenshot) */
"Photos" = "사진";
/* Please translate it shortly (Fixed size like screenshot) */
"Files" = "파일";
/* Please translate it shortly (Fixed size like screenshot) */
"Contacts" = "연락처";
/* Please translate it shortly (Fixed size like screenshot) */
"Videos" = "비디오";
"Cellular data usage may result in additional charges." = "셀룰러 데이터 사용 시 데이터 통화료가 부과될 수 있습니다.";
"Share" = "공유";
"Save Images or Videos" = "카메라 롤에 저장";
"limit is 20GB." = "한 번에 20GB까지만 전송할 수 있습니다.";
"Failed to get file data..." = "파일정보를 불러오는 데 실패했습니다.";

/* Please translate it shortly (Fixed size like screenshot) */
"6-Digit Key" = "6자리 숫자키";
/* Please translate it shortly (Fixed size like screenshot) */
"To Device" = "기기로 전송";
"Waiting" = "전송 대기 중";
"MANAGE DEVICES" = "기기 관리";
"RECEIVE" = "받기";
"NOTIFICATIONS" = "알림";
"Save to Photo Album" = "카메라 롤에 사진 저장";
"Erase All Documents and Data" = "파일 및 데이터 지우기";
"Find Nearby Devices" = "주변 기기 찾기";
/*
 * Setting menu
 * Please refer to #28307937
*/
"Notices & Events" = "공지 & 이벤트 알림";
/*
 * Setting menu
 * Please refer to #28307937
*/
"Make My Device Discoverable" = "주변 기기에 표시하기";
"Version" = "버전";
"Version %@" = "버전 %@";
"Clear All Cache and Data" = "캐시 지우기";
" Latest" = "최신 버전";
"This will erase all of documents and data in Send Anywhere App." = "Send Anywhere앱에 저장된 \n모든 파일과 데이터를 삭제합니다.";
"This will clear all of cache and data in Send Anywhere App." = "Send Anywhere앱에 저장된 \n모든 캐시 데이터를 삭제합니다.";
"Do you want to cancel this transfer?" = "전송을 취소하시겠습니까?";

"Please let the receiver know the 6-Digit Key" = "6자리 숫자키를 상대방에게 알려주세요.";
"The key has been expired" = "보안키가 만료되었습니다.";

"Forgot password?" = "비밀번호를 잊으셨습니까?";
/*
 * '\n' is line break.
 * If you need to break line, do not use Enter key. just add '\n'
*/
"or Scan using\nSend Anywhere QR scanner." = "Send Anywhere로 QR코드 스캔";
"Incorrect email or password" = "잘못된 이메일 또는 비밀번호입니다.";
"Password" = "비밀번호";
"Sign Up" = "가입하기";

"By signing up, you are agreeing to the Terms of Service & Privacy Policy." = "회원가입을 하면 이용약관 및 개인정보 취급방침에 동의한 것으로 간주합니다.";
/* ● It must be exactly match 'Privacy Policy' in #28308360 (Include space) */
"Privacy Policy" = "개인정보 취급방침";

"Username already taken" = "이미 사용 중인 이메일입니다.";
/* ● It must be exactly match 'Terms of Service' in #28308360 (Include space) */
"Terms of Service" = "이용약관";
"Invalid username" = "잘못된 이메일주소입니다.";
"Account registration failed" = "계정 등록 실패";
"Files have been sent." = "파일이 전송되었습니다.";
"MY DEVICE" = "나의 기기";
"NEARBY DEVICE" = "주변 기기";
"RECENT DEVICE" = "최근 공유 기기";

"Sending..." = "보내는 중...";
"Receiving..." = "받는 중...";
"%@ of %@" = "%@/%@";
"%@ • %d Items" = "%@ • %d Files";
"Completed" = "완료";
"Other Party Canceled" = "상대방이 취소";
"%@ copied to clipboard" = "클립보드에 \n복사되었습니다.";

"Failed" = "실패";
"VIEW ALL" = "전체 보기";

"Canceled" = "취소됨";
"Pause" = "정지";
"Paused" = "정지됨";
"Resume" = "전송 재개";
"Expired" = "만료";
"Exp. %d days" = "%d일 후 만료";
"Are you sure you want to stop the transfer?" = "전송을 취소하시겠습니까?";
"Are you sure you want to delete this history?" = "전송 내역을 삭제하시겠습니까?";
"Exp. %02dH %02dM" = "%02d시간 %02d분 후 만료";

"The transfer failed due to an error on the other device." = "상대방 기기의 오류로 전송을 실패하였습니다.";
"Disk is almost full. Delete some files and try again." = "저장공간이 부족합니다. 사용하지 않는 앱이나 파일을 지운 후 다시 시도해주세요.";
/*
 * '\n' is line break.
 * If you need to break line, do not use Enter key. just add '\n'
*/
"The key is not valid or has expired.\nPlease check the key again." = "만료되거나 유효하지 않은 키입니다. 키를 다시 한 번 확인해주세요.";
"This file has been deleted or canceled." = "삭제되거나 전송 중지된 파일입니다.";

"Transferring" = "전송 중...";
"Don't Show Again" = "다시 보지 않기";

"No Videos" = "비디오 없음";
"%d Videos" = "비디오 %d개";
"How it works" = "이용 방법";

"Share the link with the receiving device. Once the URL is clicked, the download begins automatically." = "우측 상단의 공유 아이콘을 누르면 원하는 앱으로 다운로드 링크를 전달할 수 있습니다.";
"Share Link" = "링크 공유";
"Input the 6-Digit Key on the receiving device by clicking ‘Receive’ on the Home screen." = "생성된 6자리 숫자키를 파일을 전송할 기기의 '받기' 메뉴에 입력하면 파일이 전송됩니다.";
"Select the device on the Recent Device or Nearby Device list that you want to send files to." = "파일을 전송한 이력이 있는 기기 또는 주변 기기로 푸시를 보낼 수 있습니다.";
"If you have any questions, please refer to the FAQ." = "자세한 내용은 '자주 묻는 질문'을 참고해주세요.";

"Send Song" = "이 음악 전송";

// related to push
"rnoti_msg"="%@님이 파일(%@)을 전송했습니다.";
"Network is unavailable. Do you want to continue transferring after changing the settings?" = "\"Send Anywhere\"의 셀룰러 데이터가 꺼져 있습니다. 설정에서 셀룰러 데이터를 켜거나 Wi-Fi를 사용하세요.";
"Network is unavailable. Please try again after network is available." = "네트워크가 연결되지 않았습니다. 네트워크 확인 후 다시 시도해주세요.";


"share_key_msg_format"="%@\nFiles : %@\n\n%@까지 파일을 다운로드 받을 수 있습니다.";


"rnoti_notice"="Message";
"6digit_exp" = "%@ 후에 숫자키가 만료됩니다.";
